青馬收費廣場警察查巴士

成班綠色軍裝既警察系青馬stand by
吾知逐架巴士查定點
反正有上我個架
我聽得好清楚
個警察上到巴士講
吾好意思阻阻你地
睇下有冇曱甴

上埋車查

上埋車查，無機票會捉落車

真心咩

見到幾架警車入緊機場了

你係後生仔仲會搜你行李

哇屌，推比更多人知

嘩屌真係要推！

個巴同我同車，睇住佢比人挾咗落車

On9?

巴打你有機票所以冇事？

仆你個街，返東涌唔撚得嘅

推

吾好意思阻阻你地
睇下有冇曱甴

無機票會捉落車??
A車去港豬澳要機票?

push

Fact check真係有

做遊客去大佛唔得既

btw唔該

曱甴就冇 狗我就見到一堆

有呀 有曱甴 班曱甴就係你哋班警畜

去港珠澳大橋唔駛機票
去港珠澳大橋唔駛機票
去港珠澳大橋唔駛機票
去港珠澳大橋唔駛機票

搭巴士都唔撚俾？

入機場方向 十幾個交通狗加二十幾個防暴狗
十架狗車左右
會上巴士check 望兩眼就落車

利申發夢見到

總之今日唔衝擊乜都唔做
齋搭車來回出入機場就OK
唔好拎任何GEAR
佢地係完全冇乎的